覺唔覺d once好柒

twice唱功跳舞未夠班就公認架啦
次次人地開po討論又要引人去屌去其他團
引唔到自己就嬲爆爆開po屌gfriend

特別提名:
JimmyButler
SandaraPark
龍俊亨

悲 別別 悲別

Who said momo cant sing笑撚左

無料但爆紅, 酸牙？

long mo hea

本身對twice都冇乜反感
見到d傻鳩once 係到柒柒下真係唔多想飯

要引戰都開個分身引啦傻鳩
同引人屌twice有咩分別
仲話once 叫自己anti好過啦

青ho ball

去撚左邊 出得黎公海開po又唔敢入黎

原來唔開post都唔得

你up乜撚 叫你老母幫你過濾下先啦

試下換個好d既駁我
屌你老母等陣又話乜柒言論自由
小學雞咩

完啦好嗎

大家估下過幾耐又會屈我係buddy

班柒頭圍返埋自己個小圈子po 唔好出黎柒 咪一早完囉

呢條友真係柒
都唔明d once 咁激氣做咩
實力係差d
但人氣國民度其他四代團加埋都唔夠你地抽啦
大氣d 比人屌下

做咩屈我係ONCE?

你憎twice就講得
人地憎雞fd就唔講得post
轉移視線？報失咗未呀

唔認同佢就係once

差d咪差d囉 你有你屌我有我撐 關人春事咩
又要拎埋人地團出黎想人屌 柒唔柒d

Buddy同Once有咩分別

唔係buddy你咁緊張人講雞fd把撚

G持

你試下轉名先入黎 高登果時你已經係po入面啦
仲暗反腎

又MOON POST
唔話你係BUDDY啦..你係唔係ONCE呀咁又MOON POST
依家又嬲我話你TWICE抄人

人地有本小氣簿點名呀

開親POST又冇乜人理
又點名叫人入黎,隔左5分鐘冇人理又話人唔敢入
入黎又叫人轉名
好難捉摸呀

樓主ho ball
G持

講中
once打交第一招:
屈人係buddy

你又知係同一個人？個名佢買咗呀

你用屎眼睇野?叫你開po用分身識唔識

Once低質又小家，最叻搵人拉落水

傻鳩打交第一招
屈人係once

原來樓豬先係垃圾once

喂你閱讀理解拎U呀?
我屈你係ONCE呀依家

試下唔好又小學雞鬧交mode
等陣又咩我冇講過 係你講先
男人老狗少少野都唔敢認
抵俾人笑

你呀媽個波罩你呀

once打交第2招:
假膠屌返自己團 等人地駁唔到

哦...原來係西瓜仔
原來係你改左名

澤埋名批鬥

西瓜哥改左名啦

冇計 公海係呢3個傻鳩多

幾時有引人屌其他團
ONCE都認TWICE係垃圾嫁喎

屌又唔得讚又唔得，你想我點

出番去啦關你咩事呀

唔屌又屈係once，屌咗又話係假膠

某幾粒老鼠屎都夠啦

有屌錯？

邊夠你勁，扮自己係中立

喂你開POST點我名又唔理我做咩呀

你又點覺得我唔係中立

我報驚呀！

我係TWICE POST留言就ONCE
洗唔洗我搵埋你係GFD同TWICE POST D留言呀西瓜B

你咁撚叻
你夾撚走哂佢囉

好呀 咁我係咪更中立

定你又做ONCE又做BUDDY
依家成日攪鳩你兩團女神你嬲我呀

每次一同gfriend比就即刻起鋼
此地無銀

利申Leggo

最憎人扮中立

西瓜哥咁出名

傻閪瓜

呢兩班友都係柒架喇 不過buddy就收返埋自己po 唔似班柒頭咁

喂我正花

gfrined 人地女朋友黎 講到佢地 緊係起鋼
保養自己女朋友

總之就係once唔啱 講得啱唔啱呀我

屌你班ONCE又走曬入黎做乜

你係假膠，信唔信我點你名

我係blackjacks

占美牛油你個名臭哂架啦

樓豬ho ball

喂你做咩轉ACC呀
人地搵你龍俊亨個ACC呀

我lin

喂屌唔好，唔想比人澤名批鬥

開地圖炮咁惡嫁

走啦死mk

樓豬點名叫入嚟撚佢

大家都是g

點啊又

我好傷了

Mk jai

玩完啦?

咁我去打機先

咁我去打飛機先

打和！！

大家姐可以嗎

樓主係buddy黎

食花生你就叻 打就我自己黎

人地收埋自己個po你又去moon
moon完又自己開po屌人地

咁岩嘅

擇好名下次開po再屌過

樓豬咁撚柒學人搏上位，點知畀人撚狗

你唔好咁柒得唔得
幫唔落手

最搞笑係佢地會搞返gfriend當報仇
明明好多屌twice既根本唔係buddy

係 次次都屌gfd先

咁咪証明唔係報仇囉傻鳩，係報仇就搞晒咁多隊啦

你啲隊友呢

好似北韓咁
美國打我? 我打南韓先

但好多正皮
得你地4個負皮

西瓜B終於搵到隊友支援

拿 冇搞你bp點睇

我俾左正皮

same

唔想知你留D垃圾野
唔該你離開連登

我覺得台灣Once先on9
先係咁捧周子瑜，又話佢唱得跳得
有其他post讚其他人靚女又衝出嚟話：還是我們家子瑜比較美
嗰陣produce101 pinky開始露面嗰陣，又老屈佢特登整容整到周子瑜咁 知道咗唔係又無聲出又死都講番句：還是我們家子瑜比較好
明明人地實力就好好多
其實Once仲玻璃心過大陸人，唔知咩構造，乜都可以踩人地捧Once

覺 但樓主柒d

就係無可能搞哂咁多隊 先揀gfrd黎搞 想引戰過個邊囉

pish死樓豬

好搞笑 凡係有屌twice post
無幾耐就會見到屌gfrd post出現

大家JER吹雞我黎幫拖呀 d 死kpop雞屌撚死佢就啱架啦

一齊叫大家姐好野!

樓主係咪曲線幫twice宣傳

就cb啦係時候啦
唔宜家宣傳幾時宣

屌啲once真係麻撚煩

高登/連登最不能得罪既一群人：
LOL post

慘得過twice拎第一

人地屌完twice就第一唔到

次次都淨係識話 佢地紅呀 吹咩？
依加唔係酸 係笑鳩twice咁垃圾都上到位
cheerup lives去到knock knock lives 由好撚垃圾進步到垃圾都拎黎打飛機

如果twice咁有料 我上個post唔會有700幾個正評認同佢地垃圾啦 仲推到1001添 佢地有實力我地一早冇得討論落去啦

ching好波

嬲嬲豬又話我地曲線幫佢地宣傳
是撚柒但啦 到時咪多啲人睇到佢地幾垃圾囉

大家都姓周，但周潔瓊顏值同舞蹈都比較出色
成日比人讚韓文講得好流利

唱歌都好好多啦

割左席

唔識佢

連蝗蟲都捧埋

關乜叉事 有實力咪鍾意，有咩問題

講實力輸晒咪唯有攞其他野黎講囉

邊有你咁愛國

講緊idol實力又扯咗去講愛國
真係twice no. 1
一定唔可以俾其他人叻過佢地

條友好小學

又屈人係once，悶唔悶呀

我係once，點解鐘意追星都係錯
你地眼中垃圾姐，做咩唔比人鐘意wo

拿，利申唔是想鬧交

我都俾人屈愛國啫

留意到hk once 唔夠好抽
要向韓國個邊好好學習
個邊once 好似出名好抽

無人反對Once追星，宜家係強調once成日衝出嚟踩其他團捧twice,只係覺得咁缺乏尊重。
你唔係咁就當然最好

依家邊個仲敢同韓once開戰姐

台灣仲好抽

韓國個邊癲起上嚟好癲

同上面啲小學雞一樣咋

理性once同腦殘once大家係識分嘅

先唔講事實興否 衝出黎踩twice 既好似仲多喎
久唔久又有

岩呀，格黎po名叫做
twice係kpop界垃圾 毫無實力(2)
哇幾撚尊重呀屌你老母，係差在未幫once奶鞋底渣。成世人第一次見到咁識撚得尊重人既人呀。人地一話Cb姐就衝哂出黎幫Twice 宣傳，真係唔話得呀。有你地在，香港有救啦

武裝部隊同義勇軍既分別

傻閪先鍾意once 要我講幾多次大家先明？

你瞓醒未

你就係其中一個傻閪？

有冇example係有once開post踩其他團捧twice呀

點解twice 係hk 人氣 碾壓唔到其他團？
同韓國個邊咁唔對等呢d post 陸續有黎
once 又唔夠人等被sm

你最威，一次過屌哂少時,gfd

因為香港少傻閪

我只係知嗰陣gf話嚟開con,一大班once係fb下面留意話咩無人想睇gf,話gf係靠仆親先紅，唔知請嚟做咩，不如邀請twice仲好
大佬啊人地開con又走過嚟踩人，咁好尊重

留言

我代once答啦: 你又知嗰啲係once

俾人屌就扮假膠
同某台啲人一樣

插twice冇實力變左連登月經

沒完沒了

必上熱門
而家兩個都上哂

你屌得twice，我唔屌得snsd,gfd？
奉旨鍾意呢兩隊？有咩衝突？

新歌又要爆紀錄,大家加油

分清楚once同twice先啦傻鳩

唔喺連登講嚟把撚

Icon都係twice都仲唔係

乜都關once事 又唔批鬥下d人用其他團嚟踩twice 咪又係踩低人抬自己團

Typo
傻閪先鍾意twice

無話唔屌得，不過itnw都比你屌係垃圾
人地廢先屌，你就唔係，唔係twice嘅就屌，真係幫twice招黑

淨係連登先有once
所有once一定有連登ac
神logic
咁新假期係fb page,隔離咁多鬧新假期又唔見你去下面話新假期唔係連登開post唔好鬧佢？

gfd跳舞好twice咁多，唱歌屌打，綜藝屌打，又話gfd廢

琴日先有成班人踩twice捧其他團 咁又好尊重？

GFriend>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> twice

奉旨覺得你首itnw好聽呀
繼續屈我係once囉
上個post講緊除咗2ne1之外全部都垃圾，不過你實選擇性失明

邊句話佢廢？quote嚟睇下

傻鳩

人地打你一巴 就一定要打返人一巴

似得你條傻閪鍾意twice?

呢句真 個sandarapark成日起晒鋼咁
之前有個乜kpop邊個最黑人憎post 個個團都比人屌晒咁濟
其他 fans都冇乜野冇出聲
得佢係到起晒鋼護主
平時又咁鍾意踩其他團 twice冇實力又唔比講

kpop討論區，好似係6， 我問左你三四次你先講

即係你同意twice係垃圾

once定twice呀柒頭

yes

你咪係傻閪once囉

唔畀講就唔會爆1001啦，我屌其他group唔得，你條柒頭咪出緊聲囉

不嬲講緊垃圾，不過陣間又話我假膠，都唔知成堆屎喺度鬥冇咁臭做乜

睇完揾唔到，你quote出嚟好過

sor,記錯左，係1定2，遲d得閒搵比你睇

太耐歷史我都揾唔到

講到你好似有得禁人發言咁

諗唔明你班吊twice 既到底係雙重標準呀定係唔知咩叫前因後果？你開得post 主動先撩者賤搞人先，仲要講野咁難聽，就預左有人頂唔住還擊架啦！有咩理由話返人轉頭你應該要比我吊！難道我話你老母樣衰，你仲要忍住講：我老母真係樣衰你地吊啦咁？咩邏輯？

咪又係雞

我夜d搵啦，有次係因為twice上公海

好多once都係2000後啲妹妹仔
Twice首站應該係最辣殺既站

你睇咗撚過條link未？冇人提過gfd

unlike咗周子瑜個fb首站

Once 不嬲玻璃心
不過樓主做乜咁傻開post 比人撚

其實你都話咗自己唔係once咁你仲係到嘈乜野

因為佢係

宜家我畀樓主條傻鳩點名喎，唔識字？

一早block 9左

即刻少咗忽肉

次次開個post出黎就引到兩邊世界大戰真係好正
我會繼續努力

我第一位都未出聲，你企番後小小先

twice真係慘，比人冒認once屌哂其他團，成功幫twice招黑

傻鳩好得閒mon post

屌你玩資格論

又要block又要睇咁犯賤嘅人都有嘅

你點解咁得閒

你第三添呀，再後小小

你地屈我係once，幾時有冒認？
我又冇讚過twice唱歌勁，跳舞勁，twice post又冇參與，同你地唔同意見就屈做once，十足班反韓狗咁

sor9

又要睇twice vlive, 又話twice係屎，咁犯賤嘅人都有嘅

咁樓豬嬲到擇名開post呢啲行為叫咩

睇手機洗幾耐

我bp,gfd,mmm,rv,exid全部有睇，唔撚得？

知你好得閒無話唔得

Once黎講佢都算無恥
又要fan又要唔敢認

佢又話我地屈佢架喇，佢都話twice係屎，可能唔係once呢

睇過就叫fans
利申咗好多次係blackjacks呀盲鳩

你咪一樣咁得閒

平時就做契弟once
一比人開po屌
又扮晒傻咁話自己比人屈做once
咁笠水都有 抵twice成日比人黑

成班笠水狗

好少見有人得閒到咩vlive都睇

講咁春耐都冇証據，唔認同你就係once

唔洗幫人打工咪得閒
睇段vlive洗幾耐？

又笠水

quote撚咗未？

係都唔肯理呢句

有時我真係忍唔住笑

成日揀啲自己岩聽黎quote
幫口又話人嬲
幫手踩又話人假膠敢飯唔敢認

留言有提過twice嘅都係once

總之就係你地唔啱

once煩還煩，班buddy都唔係咩好野

唔好入buddy數，buddy好多人好正常既

buddy係娛樂台清泉嚟，唔準你亂講

你又招黑啦，我真心架

我隊2ne1解散咗怕咩招黑

又拉多隊落水

你又無敵喎

你就好，唔怕招黑

咪又係成班柒頭

你死喇…

繼續quote

拿 分清楚 其實twice既實力係廢到唔洗枱高其他團去踩

對住二三線垃圾都咁上心

正確

想搵隊差唔多實力既都難

差啲嘅都仲見過

Example

唔係你認唔認自己係once, 而係其他人見你係屌twice post咁落力，自然會覺得你係once,就會覺得係once踩其他團
唔係你認唔認嘅問題，係其他人點諗

once:人哋紅你吹咩 觀眾緣都係實力

係一線垃圾

咁咪姐係莫需有囉

樣又係實力

唔理你係唔係once，事實上你嘅行為一直為twice招黑喎
不過你又唔係once, 都唔洗負咩責任嘅，佢個朵臭你又無損失

有損失呀我俾人點名呀

咁依個實力又唔係好出眾喎
韓國做得女團樣一定唔會差得去邊
攞依樣同人鬥 完全冇說服力
而且各花入各眼
同埋每個團都實有女神級數坐陣㗎啦

點名係好處，可以成為知名會員

我都覺

愈踩愈紅 一陣佢哋紅過twice

本身唔對twice反感 見到呢班友真係

真係好反感 d歌好煩膠
利申 閃粉

乜SandaraPark唔係once黎咩
之前我話我係半個once講左佢地實力味夠但樣靚
跟住就係度屌我
成日講到TWICE就起曬鋼

On99睇返d po好撚多once都好正常好理性 係要揾d少數例子嚟嘈 你地覺得twice廢咪唔好留意佢地 無人逼你地一定要飯佢地架 講到好似twice無實力就唔可以有人鐘意咁 之後又要假設晒d once係有問題

加多個香港島6永得唔得

你係咪特登入twice post 睇佢地討論？

無人會解答到你架啦。
因為人地個團要受到尊重呀，人地個團完美添架，歌樣綜舞都係無撚敵。你屌番人地就係你唔岩呀屌你老母

以前有排留意twice

中國都好多好人 你都唔好笑人蝗 thanks

人地唔認係once都冇計

屌你就係once

之前明明話鐘意大家姐娜璉咁㗎喎
我真係唔識分

唔好屈人啦

啱阿所以我淨係歧視d有問題嘅蝗

咁我咪屌緊果幾條友

naeyeon

被人踢爆，符合哂個標題

鍾意一個又叫once，咁計我可以客串埋buddy, blinks, reveluv, moomoo

利申：鍾意家姐，承歡，輝狗，乳豬，jisoo

once唔柒,係某幾個姐

PS:唔洗say hi,唔洗又屈我係buddy

咪再鬧人啦 TT

唔係buddyonce你咁緊張人講雞fdtwice把撚

咦,咁改一改原來又得喎

hi blinks

hi once

reveluv
屌又打錯

唔係buddy咩

咁都推到咁多頁 辣殺泡狗

個名真係好難串

唔明點解講親twice都拉村姑落水，有冇巴絲講解下

咁buddy易屈啲既

因為連登最多buddy once
好似係

jimmy仔同波台個世界笠水王有得比

So what?

大把人陪我柒

真心唔明 咁唔鐘意咪咩都唔好睇佢地 但偏偏最留意twice通常係啲hater 點解要花心機落啲自己唔鐘意既野度

睇左留言先回post好冇

仲唔係講緊果條友

條友仲要扮唔係once 笑撚死人

俾人屌左咁撚多頁都唔潛

佢都唔係once 唔洗潛啦

唔係once你咁緊張人講twice把撚

畀人點名喎宜家

世界笠水王係邊個

sandara park 吠兩聲聽下

潛左又話人地柒到唔敢上水
立於不敗之地

大佬 可以出少句聲當幫忙? 一齊返過去推po好過啦

人地成個POST吠左好多聲啦

柒成咁比著我係once都唔撚上黎招黑啦
係gp圍爐打下飛機咪仲好

你出名嘛

每次屌twice 都畀佢咬，唔係once 笑死人咩

喂屌搵人理下我丫
我話曬條list排第一位丫

有個傻鳩第一頁話人地公海post唔敢入
原來個龍門咁易搬

你講咩？

點解once 係連登咁忍得
出軍屌尻佢地啦
屌其他團整容咪得

咁我潛定唔潛好？
講多兩句又話我咁緊張做乜，一係就話我咁得閒mon post

隊隊都整架啦

咁你咪同個佢講囉
「好威好勇敢啊我地敢入公海post」

Kpop整容同做雞就係人都知架啦
係有啲傻鳩唔願面對現實

掛住個名走去招黑咪呢啲囉

twice 睇落最自然
你地咪再摺埋係自己post la
回擊啦

g持世界大戰

唔明你地比人禁住黎屌足三個post 都唔反抗係咩心態

又俾人笑once要打飛機

公海講野都要改名？
咁你都黑緊dara 啦

我都想知，其他團幾踴躍

一竹竿打沉一船人

我唔開係公海post點會俾人點名

戰鬥力強d 啦
追開韓國台灣d forum
佢地d once 幾撚勇猛有晒數據反駁

睇落最自然 哈哈哈 係你睇慣左姐

小弟以前從不接觸kpop
因為子瑜果陣twice一出道就飯佢地
起初覺得好正 但發現到cheer up tt時期啲歌聽得多就開始厭
果陣開始留意其他kpop女團
發現個世界真係好大
Once又唔可以怪啲haters
太多女團細公司幾努力幾有天賦
但紅唔起
但twice靠咩？歌舞？大公司？多國藉？靚樣？
真係值咩 ？
我真心唔覺佢地可以紅到咁
利伸: 唔係葡萄 係有料嘅我會服 但係twice？不了 某一韓國大勢女團飯 歡迎討論

利申返vip 無話睇慣邊隊
irene 都正

你利申遲小小就會話你係once 嫁啦

大家試下睇左留言先回post 我冇鬧twice

理得你屌其他團 依加係明話佢地垃圾 唔洗用任何團比 因為佢地點比都爭人幾條街

屌我出名低汁狗好難學到人地架

你試下理我啦西瓜仔
掛住你呀

你打就打 唔打就走 唔好扮基佬

Come on once

原來樓主想揾jb搞基
唔好擺我上枱啦

數據哂撚氣啦 你係咪用數據黎prove佢地識唱歌跳舞啊 討論既重點唔係紅唔紅 係佢地冇實力啊唔該 要講幾多次先明

打咩？ 你tag我入黎又唔理我算點先

你要鬧twice過返隔離

樓主呢點要讚，清清楚楚

gd fashion sense 算唔算實力一種先

條友擺明引戰

屌都話我都覺得twice冇實力
不嬲都話佢地連歌都未識唱做咩明星
但係次次屌都俾人當我曲線呀
我由高登sixteen post開始屌到依家啦

回應返上面話台灣once識拋數據戰鬥力好強啊
鬧左2個post仲唔夠咩

屌twice 去隔離
呢邊似私怨post

如果我答我唔覺得佢有 係咪冇討論空間
真心

唱歌差同意
無實力唔同意
不滿香港once 戰鬥力遠遜其他地區

yes
定義唔同就無得拗

JB好似leggo黎喎，唔好屈人啦

清醒

有人証真係好，唔洗好似咁講完畀人選擇性失明

咁但係清你有份抽水都係事實喎

屌你真once真嬲咪認囉

唔係點認喎，屈打成招

個人建議如果真係淨係聽歌，Kard唔錯

又有幾多人可以捨棄一開始粉嗰團

即係而家呢個post係鬧once,隔離個個先係屌twice??

芯就芯啦

收皮啦

哦，表情撚

hi ching

呢種事好普通姐，我一開始就係因為某天團而留意kpop ，但而家對佢地已經無感覺了！然後而家鍾意twice ，同埋鍾意聽2ne1既歌！

hi沙高清

係呀，分得好清楚，
遲d可能會有post鬧啲歌本身就唔好聽

比人踢爆都仲可以扮唔係係咪認左佢，唔洗咁柒

連續鬧兩日唔悶架咩

有人一齊玩，好正架

40線女團Twice

公認一線 唔好鳩UP

覺唔覺twice d 歌好柒？
覺唔覺twice d mv 好柒？
覺唔覺twice 個社長成日出風頭？

笑4😂

你話係咪係囉，不停重複呢個對話有咩意思，反正你都係捉人批鬥姐

fd子喎

未去到一線，3線啦

twice唔係一線咩係一線
笑左

twice唔係三線咩係三線
笑左[/quote]

[/quote]
打和啦屌，乜都有得嘈

[/quote]
twice一線 ， 2ne1 二線，少時iu三線，其他不入流

第一頁定第二頁講左
1. 屈人BUDDY
2. 屌返TWICE
又中

呢樣真

打和啦屌，乜都有得嘈[/quote]
super

好似小剛 冇眼

Bp一線 ， rv二線，twice 三線，其他不入流

笑死，真係勁似

唔好咁啦 我都冇加你個名

幾時理我

你都唔好咁啦，你地話twice 我無話過咩，我同緊個位巴打討論緊kpop 排名姐

終於有共識

呢個真

你地咁快做到朋友仔
西瓜b都係唔理me

ching你想點

投個票最實際

其實呢到都投緊

屌食完飯沖完涼個post 唔同晒既

個個post都投緊，想搏上位啩

仲未投夠咩

呃負評

哇正喎 一日一post feel 到今次cb 會再爆發

連燈喎

恭喜哂

有邊次唔爆 不過都係廢之嘛
啊唔記得左呢個係once私怨post 又唔可以屌twice

好煩，要分清楚屌咩，去番相應嘅post
要投票? 有post係專for投票架

加埋佢求下你

想屌咪屌囉 你地開心咪得

你地話係咪麻撚煩，一個post搞掂咪幾好，個個開post爭上位

雖然好撚憎twice但你個名真係好靚女好有氣質冇臭西味
完全屌打其他人